(對聯) 我在搖擺賓洲搖擺賓洲

對到既話我認做你契哥

副題好似怪怪地咁

我用戰鬥飛機戰鬥飛機

我在建設銀行建設銀行

契弟你好

唔想要個弱智契哥

我在屌你老母屌你老母

陳座佳？

你在插我屎眼插我屎眼

我在仆你個街仆你個街

你在跟我格劍跟我格劍

我在恒大畢業恒大畢業